有無讀俄文巴巴絲可以幫幫手？

可唔可以幫手睇睇寫咩 古董檔買既

太潦 只係睇到片言隻語
睇到Поздравляю вас ... здоровья, счастья, радостей и всего ...
應該都係問候對方同祝對方健康快樂之類
同埋用вас即係代表佢哋應該唔係親人或者密友/情侶
關係上應該有啲距離
明信片係寄去Одесса

利申收過俄文手寫信睇唔撚明冇覆

唔該曬呀Ching

好似又睇多到少少字
應該係恭祝緊對方生日
(поздравляю вас днем рождениея)

幾多年前
右上角仲寫緊CCCP

Polina Konstantinovna!
I am writing you again and again but do you get it? Happy birthday! I congratulate you on the 64th anniversary of the Great Patriotic War. I wish you good health, happiness and all the best. Also I wish you stay as you always were (in Russian it’s “don’t ever change”): a cheerful optimist. Write me at least a couple of words. I can’t believe it will remain without a trace and nothing in memory.

問左俄國朋友

俄文啲手寫體真係難睇到

試吓用呢段譯文寫返段原文出嚟
Полина Константиновна!
Пишу вам пишу (?), получаете ли тут? Поздравляю вас днем рождения и 64' годовщиной В.О.. Желаю вам (?) здоровья, счастья, радостей и всего ...
屌放棄，點樣睇

80年代？？我都唔知 係烏克蘭古董檔買既